今晚係真正對準中共既一晚

之前既所有野都係對準港共
而係今晚 香港人係全世界既關注之下 同全世界講
同31年前既人講
共產黨，
無論幾多年，
人民都不會忘記

就正如港共係呢兩年做既所有野
我地都唔會忘記

所以 要食住個水 就係今次
一陣見

一陣見

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣